［每日更新］有位xx歲婆婆想對前線講聲⋯

話說有日遇到個好關心年輕人嘅婆婆
問我點樣可以搵到佢哋，話好擔心poly入面嘅手足
講講下攬住我喊，然後我同佢交換TG，我話保證會日日同佢update下班後生嘅狀況
然後⋯佢日日千字文俾我提醒班後生仔
好有愛❤️😭

P推

clickbait title

你冇回婆婆？

好多大年紀啲嘅都好有心，少數派廢老除外

我有覆但係佢次次都成版咁嚟

好似我阿公嗰啲咁， 喺香港返工， 一放假就返去大陸屋企住，十幾年來喺大陸有第二頭家， 我諗住藍到仆街， 點知佢投票 係投黃色， 話一定要支持後生仔， 即刻改觀

push

睇完有啲想喊

難得香港有唔係廢老嘅銀髮族

但樓主唔好再用emoji

樓主無覆到婆婆？
有無搞錯

有覆㗎都話佢千字文成版過 我唔會有位一個page cap埋我講嘅嘢囉
再加上，唔係重點

不如提議佢寫信俾還押手足
將佢心意直接帶俾前線

你幾版都無覆啵 咁癲
婆婆咁有心好難得
銀髮族我愛你

我唔會話你知我淨係揀婆婆講嘅嘢嚟cap
我都知對比起身我好撚hea